無動力，無心機

靜啦屌

靜緊

仆街，咁多個comment既

唔想做野 心酸 見客就屌 最好快d世界末日 係咪咁上下心情

係

搵佢又唔應 但係不停上線 下線
再搵既話只會更反感 可以做d咩?

因為我會想起你 我害怕面對自己

metoo

#metoo